第一次戴con

笫一次戴con
連續15個鐘
會唔會出問題？

Day con

無問題

搵定眼科醫生啦